國安法Enhanced Javascript Date

EnhancedDate = class extends Date{ constructor(){ super(); this.dateDoestExists = [[6, 4], [6, 9], [6, 12], [7, 21],[8, 31], [10, 1], [10, 10]]; } toISOString(){ this._sortDate(this.dateDoestExists); let now = new Date(); let timeIsoString = now.toISOString().split('T')[1]; let isoString = this._buildISOString(now, timeIsoString); for (var i = this.dateDoestExists.length - 1; i >= 0; i--){ if (this._matchMonthAndDate(now, this.dateDoestExists[i][0], this.dateDoestExists[i][1])){ const arr = this._getISOStringWithDelta(now, timeIsoString, 1); now = arr[0]; timeIsoString = arr[1]; } } return this._buildISOString(now, timeIsoString);; } _matchMonthAndDate(now, month, date){ return now.getMonth() === month - 1 && now.getDate() === date; } _getISOStringWithDelta(now, timeIsoString, delta){ now.setDate(now.getDate() - delta); const tSplit = timeIsoString.split(':'); tSplit[0] = parseInt(tSplit[0]) + 24 * delta; timeIsoString = tSplit.join(':'); return [now, timeIsoString]; } _sortDate(dateArray){ dateArray.sort((arr1, arr2) => { if (arr1[0] !== arr2[0]) return arr1[0] - arr2[0]; else return arr1[1] - arr2[1]; }); } _buildISOString(now, timeIsoString){ return now.toISOString().split('T')[0] + 'T' + timeIsoString; }}a = new EnhancedDate();a.toISOString();

堅定不移維護一國兩制

check下百度係唔係404 not found咪得lo

Check spelling please